機界原種係咪社會上既失敗者？

成日想樓爆，股爆，經濟爆，但永遠事與願違

成日魚蛋定律想大家一齊仆街，可唔可以唔好咁負，諗個方法可以大家一齊有，咩立場都好，你日日想人陪你仆街係唔會有人理你，咁你一定永遠失敗，你係要諗個方法說服人點樣一齊唔仆街，例如你都成日話支爆，樓爆喇，咁點？經濟藍圖，政策願景呢？ 點樣先可以爆完短時間內反彈（唔一定係樓價，總之佢份身家）/冇咁仆街甚至唔仆街先，如果爆完我一定仆街既咁我一定唔撚會俾佢爆

冇的話都要有由你個人帶到出黎既希望，即使係謊言都要呃到人，你街市賣火腿話知你係用1蚊斤咁賣緊正宗西班牙黑毛豬火腿都好，你同個呀婆/c9講「喂廢老/廢中埋黎買野啦，睇死你呢世都唔會有機會食到，1蚊斤炸，屌你老母咁都唔買，淨係食支那原素表，睇住生cancer呀」，睇下你做唔做到一單生意

即使佢地真係因爲原素表生cancer 佢地都唔會多謝你提醒佢地，只會屌鳩你日日咒鳩佢

google下佢個名
有哂網典記錄 都仲有人理佢

仲以為佢係個癲佬